<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="http://jekyllrb.com" version="3.4.3">Jekyll</generator><link href="https://middll.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://middll.github.io/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2017-04-01T19:14:53-07:00</updated><id>https://middll.github.io/</id><title type="html">middll</title><subtitle>A source for people to learn about political agendas and marketing.</subtitle><entry><title type="html">Testing middll</title><link href="https://middll.github.io/2017/03/31/Testing-middll/" rel="alternate" type="text/html" title="Testing middll" /><published>2017-03-31T05:00:00-07:00</published><updated>2017-03-31T05:00:00-07:00</updated><id>https://middll.github.io/2017/03/31/Testing-middll</id><content type="html" xml:base="https://middll.github.io/2017/03/31/Testing-middll/">&lt;p&gt;Urna viverra est taciti ac lectus pharetra dictumst venenatis, aenean augue vitae nullam et id ridiculus luctus, consequat iaculis rhoncus natoque sed tincidunt diam. Imperdiet quis nulla nostra in lobortis fringilla facilisis convallis phasellus, velit dapibus nec enim suspendisse felis purus condimentum tortor, suscipit mollis maecenas metus lacus arcu mauris ante. Cum tellus vel etiam massa himenaeos mattis euismod interdum inceptos, pulvinar leo quisque auctor gravida neque per sociis dignissim fusce, ut pellentesque primis magna ullamcorper mi cubilia nisi. Volutpat varius posuere eu praesent ornare hac, sem curae cursus nisl conubia porta, quam aliquam sapien potenti curabitur. Nascetur ad congue sagittis blandit erat fames duis orci faucibus egestas dictum libero molestie, eleifend justo platea ligula torquent laoreet porttitor bibendum habitant ultrices scelerisque turpis. Fermentum a parturient sodales facilisi magnis vestibulum sollicitudin tristique accumsan senectus placerat class aptent, eget litora pretium habitasse dui cras risus eros hendrerit integer elementum sociosqu. 

&amp;gt;Tempor donec nibh vehicula dis vulputate odio lacinia malesuada, vivamus mus nunc commodo morbi aliquet proin, tempus penatibus rutrum at non feugiat netus. 

Nam semper montes ultricies justo dapibus fusce mus magna ridiculus ornare praesent interdum magnis, urna tortor dictum euismod per mollis etiam dictumst leo varius proin felis aliquam auctor, vitae at id enim turpis aliquet est velit facilisis cursus netus rutrum. Parturient eget senectus himenaeos feugiat gravida vivamus duis tristique venenatis quis, purus eleifend tempus orci penatibus risus facilisi libero nascetur, vehicula fames ac pellentesque vestibulum nisl et arcu aptent. Faucibus dignissim egestas ligula nostra sollicitudin, mauris elementum sagittis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://cdn-images-1.medium.com/max/2000/1*qqUzr_C06yElbc1NfiqBpA.jpeg&quot; style=&quot;width:100%&quot; /&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>middll</name></author><summary type="html">Urna viverra est taciti ac lectus pharetra dictumst venenatis, aenean augue vitae nullam et id ridiculus luctus, consequat iaculis rhoncus natoque sed tincidunt diam. Imperdiet quis nulla nostra in lobortis fringilla facilisis convallis phasellus, velit dapibus nec enim suspendisse felis purus condimentum tortor, suscipit mollis maecenas metus lacus arcu mauris ante. Cum tellus vel etiam massa himenaeos mattis euismod interdum inceptos, pulvinar leo quisque auctor gravida neque per sociis dignissim fusce, ut pellentesque primis magna ullamcorper mi cubilia nisi. Volutpat varius posuere eu praesent ornare hac, sem curae cursus nisl conubia porta, quam aliquam sapien potenti curabitur. Nascetur ad congue sagittis blandit erat fames duis orci faucibus egestas dictum libero molestie, eleifend justo platea ligula torquent laoreet porttitor bibendum habitant ultrices scelerisque turpis. Fermentum a parturient sodales facilisi magnis vestibulum sollicitudin tristique accumsan senectus placerat class aptent, eget litora pretium habitasse dui cras risus eros hendrerit integer elementum sociosqu.</summary></entry></feed>